求家居寬頻 plan

黎緊搬出嚟住
要申請家居寬頻
請問有咩plan?

我tg: pizzanub